鼠蹊部摸到有硬嘅淋巴核係咪正常？

最近突然摸到鼠蹊部（生殖器官同大脾之間條隙）有粒好硬嘅野，我自己估係淋巴核，但又硬又推唔郁，附近都有啲好細嘅但唯獨嗰粒好大，唔知係咪正常

我怕又係自己多心同埋又起啲毛隔離所以廢事睇醫生柒，因為成日都覺得自己病但睇醫生話只係正常野

粒野應該得0.5cm但硬過石春

我之前有個fd都係咁

咁係正常野定係點 ？

好怕死，所要想知清楚啲

走左？

有冇巴絲可以解答 google就係唔係都話係cancer，所以先上離問

㩒落去痛唔痛?
最近體重有冇輕左？

我都有，生係前列腺個位成6,7年，但禁落去唔痛一直都冇理到，樓主一講先知有呢樣野

唔痛的

唔好呀 我仲有好多野未做架

咁...係咪應該只係正常野

講真如果你話粒野係石仔咁硬
即刻去睇醫生

利申：醫學生only

其實呢個位叫做會陰，前列腺係喺腹腔入面ga
樓主不如試下用呢個關鍵字search下，無頭緒嘅話就真係睇下醫生好d嘞

但係好似係兩邊都有嘅嗰啲硬野，只係其中一邊嘅一粒大好多

冇圖點知係咪正常

唔好諗咁多啦去睇醫生啦
都係幾百蚊就算冇事買個安心都好
同埋以我所知，硬到石仔咁，係cancer嘅機會會高啲
如果唔係cancer ，仲可以係性病或者其他嘢

但係無論點都要睇醫生先斷到症
網上問人哋冇可能完全答到你

睇唔到架，淨係摸到，有圖都冇用

再見

淋巴癌 有冇摸埋頸同腋下
愛滋都有機架

但頸同腋下都冇喎 同埋我青頭仔離，排除性病

粒嘢推唔推得郁?

推唔郁，唔止一粒架喎，會唔會只係正常野 係一粒特別大啫